7-10k筆值買乜耳機好

用左535ltd差唔多4年想轉下口味有乜推介
完全唔會考慮player果d 只用手機直推 唔想帶多部野出街
雜食乜都聽 最好低頻方面出色小小 因為隻535低頻真係好撚差 想換隻分別大d既耳機
有諗過n5005同846 n5005上網睇各評價都好似偏差 846又唔想買多隻shure想試下其他廠 遲d得閒去試聽 仲有其他差唔多價位而低頻又出色既推介等年可以試埋

大陸牌子耳機 啱你

上cm啦

Campfire audio?
不過用手機推就爭少少

cm感覺上好複雜
一黎唔想研究
二黎怕研究完又中多樣毒

呢系列有d陌生 下次去可以一試

放兩粒炸彈係耳仔？留返比你用

洗咁多錢都仲想買返屎耳就算鳩數唔好問直接比錢算啦

中國香港

第一 多錢少錢大家中位數唔同 對我黎講可能係少 對你黎講可能係多
第二 屎耳邊到得罪你

試過用player聽聽到出耳油
可以試下andromeda
人聲好正

你落舖試下用player推隻535，試下夠力推會點 ，你隻535其實未出過全力

我有535，而家得閒聽下都仲會有新驚喜

同埋你玩上去，唔買player都可以買個藍牙耳擴，應該會有幫助